到底當時推高蘋果股價嘅人 係幫左蘋果定害左蘋果

理性討論

股價對公司有咩大影響

拉高知名度

堆

以幫蘋果做藉口幫自己發大財姐

玩撚左咁多年高登連登,仲未知點撚樣利用財經台發大財既話, 其實都幾可悲

拉